見到地獄少女最鍾意的彼岸花

今晚會唔會見到閻魔愛呢

rip

下世小心d

捉你入地獄

邊度黎 好靚

好想同閻魔愛瘋狂落地獄

四川 ，行過咁岩見到，條河好臭

點解咁多負評，邊個小學雞比的

得咁少

彼岸花諗起刀下留人

沿路河邊上都有，不過都係伶伶碎碎咁

曼珠莎華
悲傷的回憶

生生相錯

花葉不相見

講起曼珠莎華就諗起佢

地獄

正皮

e家d細蚊仔仲意打打殺殺點會識閻魔愛

來死一次吧